幾百the club分，你地會換乜？

換返現金？

.

有幾千分... 但唔知可以用黎做乜....

換左個萬能插座

睇返多數好似分+錢抵啲

梗係啦...想滾下你啲錢

點先有咁多分

最簡單，續約offer大手筆送分
之前街霸上台話送去台灣機票都係送分

Bluetooth earbuds?

換尿袋

3500分 可以換一張陳柏宇飛 如果夠分換到兩張應該可以賣到千幾蚊

李家真係冇得輸

Asia Miles

club sim 買旅行用數據

計落好似幾蝕的

一換一喎

我見佢個app入要有show expiry day
想知佢會唔會話你唔續csl就del ac?

唔會
佢係獨立
你仲有其他方法儲分(BOOK 酒店果D都得, 都係蝕)

club sim 數據漫遊

換啲真藍芽耳機放返出去

換左幾次godiva雪糕食